【Live】「香港各行各業」市民「聲討」民陣及教協「大台」

各行各業?
演員黎喎

屌完HA屌記者

點解各行各業都差唔多樣

全港GDP靠佢哋

路過市民屌番佢地

做乜個個帶哂墨鏡啫
支持中共應該是光榮正大的事

演員分飾多角呀

831呀
721呀
1234567

［926全日活動整合］

啲唔正嘅廣東話好難聽

得果十幾丁友好心收皮啦

班傻鳩仲玩緊捉大台

噴漆隊上場未？

仲大台

頭先喺到同路過嘅人互鬧曱甴

到老師

¯\_༼ᴼل͜ᴼ༽_/¯

笑死

嗌交

哇，咁多人呀